[
        {
            "questionText": "По какой причине при уборке самоходным зерновым комбайном КЗС-1218 \"Полесье\" в бункер поступает дроблёное зерно?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Малый зазор между барабаном и подбарабаньем.",
                "Большая частота вращения барабана.",
                "Повреждены рабочие поверхности планок подбарабанья.",
                "Все перечисленные причины."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой минимальной толщине фрикционных накладок дискового тормозного механизма зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" необходимо их заменять?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "2 мм.",
                "4 мм.",
                "6 мм.",
                "1 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должен быть установлен рычаг переключения передач при запуске двигателя зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1-я передача.",
                "Положение холостого хода.",
                "Нулевое положение."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как согласно правилам безопасности положено поворачивать ключ при затягивании (отвинчивании) гаек?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "На себя.",
                "От себя.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие базовые регулировки зазора молотильного аппарата на входе и выходе устанавливаются на предприятии-изготовителе у зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "20 мм. 3 мм.",
                "25 мм. 4 мм.",
                "14 мм. 8 мм.",
                "18 мм. 2 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должно быть схождение колес у зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0 мм.",
                "0+2 мм.",
                "0+3 мм.",
                "0+4 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор между витками шнека и днищем жатки рекомендуется устанавливать у зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS\" при нормальном хлебном массива?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "20 - 25 мм.",
                "15 - 20 мм.",
                "10 - 15 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким образом рекомендуется устанавливать противорежущие ножи соломоизмельчителя зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при уборке рапса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Прямо вниз.",
                "Прямо вверх.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор должен быть между молотильной декой и бичом ротора при уборке ячменя зерноуборочным комплексом КЗС-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "5 мм.",
                "10 мм.",
                "15 - 20 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой размер открытия жалюзи верхнего решета очистки устанавливается при уборке пшеницы на зерноуборочном комбайне КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "14 мм.",
                "12 мм.",
                "10 мм.",
                "8 мм."
            ]
        }
    ]
    